強國仲有唔夠半日就武統台灣

好期待

急不及待想玩玩了

快

佢地計農歷，好似係

唔好撚最後講話聽漏左個0
20200年前